301724
9439
-Quyển tô màu này khá hay, giúp tăng khả năng sáng tạo của các bé! Đây là lần thứ 2 mình mua tặng em mình, thấy nó thích nên cũng vui :))))))))). Về chất lượng giấy thì  như mọi lần mình thấy hơi mỏng nhưng lại rất ăn màu, hình ảnh đẹp, có nền hoa văn, bìa bóng màu sắc tươi sáng. Khổ quyển tô màu thì lớn. Giá cả hợp lí, số trang phù hợp. Mình sẽ ủng hộ Tiki lâu dài nữa! Hi vọng sẽ có thêm những tập mới để các bé thỏa sức sáng tạo về màu sắc!
4
701204
2015-09-14 20:22:29
--------------------------
